李宇軒肯撚定係仆街25仔金手指

頭先個post標題開得唔好

佢個妹del account
啲人就話搵到佢所以完成歷史使命咪刪除

on9咁就知佢喺神秘組嘅時候就已經del啦
點會去到見完面先del

仲有如果真係比港共打壓逼佢做金手指，佢個妹就梗係保留account繼續抗衡政府啦，總之我相信正常人遇到咁嘅事就一定會保留個account繼續每日更新阿哥嘅資料

計我話李宇軒一定係自動申請做金手指，如果唔係佢個妹就唔會而家避風頭

時間會證明我係啱，LM等睇兒登仔屌我之後炒車，等睇其他手足爆料

鍾共打手勿回

連登培生培心會員討論區（1）

樓豬簡介：
- 用小米機
- 用支那 APP
- 用 HK01 賣港 APP
- 鍾共培生會粉絲

用小米機(仲要唔係一千以下)反共講出嚟知唔知醜
畀埋錢支企賺撐共就有你份

講多樣
冚家鏟樓主刻意大量cap 殘體文嚟做文化滲透

微博有品蔥手足俾人拉咗 仲要畀支共公審

中共黨員警察舉報領導貪污後被追殺 無奈拍片留下遺言：我知道躲得了初一躲不了15

揸住部小米機話反共，人唔笑狗都吠
仲要係小米10，大把外國牌子平機唔揀
揀部幾千蚊嘅小米機畀錢中共賺
小米心諗最好全部反共嘅都買佢部機佢就 fat fat
又有 $$$ 又有 data 送中一網打盡

會員編號：#391580
會員註冊日期：2021/2/3
入 LIST 原因：屢次自爆用小米機，用過嚟 check 自己嘢，仲有一堆支那 APP 不能盡錄，仲要係鍾共粉絲。

又一件